有冇人鐘意食炆筍？

成陣尿味 求下你唔好再炆